匯豐$20 撈底價又出現？

開定

Why so star?
New come?

開定10蚊 ok?

All in 2年後睇樓

三月底前有機會跌穿15蚊

會員vicf say 要預早開

似

老師教我們，不要臨急抱佛腳，反正開硬

就黎撈到落地核

ready

咁快開$20

最多25蚊

好似頂返住

下星期30
再下星期就20

45蚊血肉長城

眾人皆升 #5獨跌

撈底價過左啦 傻散
利申 聰明既傻散

$10 soon

仲匯豐
主要收入係香港
香港都開始唔夠四大國有做

唔想買中資 買下港燈煤氣咪算

當成班連登仔燈匯豐既時候
就知道依家係入貨既好時機

老貓做咩係咁留意呢隻垃圾，死就死硬

屌你 咁快20都開埋

33係指標

why no star ? someone hacked your account ?

星期一準備反彈

真係得返10蚊到時你又唔敢撈架啦

留名

留名今日三字頭

再減息+qe都救唔到市，仲有乜招？

仲有$20⋯⋯老貓竟然唔係drop to zero？

難d，上演緊血肉長城

跌到$8.5

諗起都勃勃勃勃勃勃勃勃勃勃勃勃勃勃地

lm

CITI 幾百美金都可以跌到幾蚊，有咩無可能

drop to zero?